
		Мои песни

>		G         C  D         G
		Есть у меня песни различные
>		          C       D           G
		Есть необычные - вам ни к чему
>		           C   D     Em
		Есть у меня песни обычные
>		         C         D      G
		Но безразличные мне самому

		Есть песни для девочек, песни для праздников
		Грустные песни и просто стихи
		Романсы и танцы, какая вам разница
		Много плохих, но они для глухих

		В ворохе песен для каждого случая
		Тихая радость и громкая грусть
		Вопли и вздохи, и самая лучшая
		Песня не спета пока, ну и пусть

		А если достигну я славы и почести
		А после постигну, что все - суета
		Есть значит правда в моем одиночестве
		Вечная правда, а в ней красота